港共點解唔應對武漢肺炎

傻嘅都知咩事，支那已經做緊檢疫措施，連奧門都有做，香港班仆街點會傻都知咩事啦
陰謀論咁講，
我覺得係港共特登想今次個疫症係香港爆發

一來賭疫症可能令我地唔再型遊行，就算拉唔曬都加大個疫症嘅傳播機會

二來當怕左個疫症，啲人少咗出門口，一靜落嚟方便佢地清算

所以各位手足要做好衛生防疫嘅工作，口罩，消毒酒精，要用就用。

另外
區議員，唔該做下野，迫下啲仆街政府同管理處個啲保安加強防疫工作！

去開成人台？

用捉人去隔離做藉口最後殺人滅口/送中但係就話病死

希望唔好咁撚癲啦
如果真係係香港爆，應該下個星期就黎料

分分鐘同支那tg有關
都係吸入性既野

Tg 幾百度啊，乜9都燒死啦
咪玩啦

重點係個字幕到